"Ik heb de indruk dat ik je ladyship heb verteld dat Miss Chetwynde zag er goed uit. '
"Knap!"
riep Lady Wyndover uit, met een beetje gelach.
Waarom?
mijn beste Mr. Pinchook, ze is gewoon super!
Ik ben verrast en verrukt."
Ze lachte loom.
"Waarom, je moet er heel erg spijt van hebben zo charmante reisgenoot kwijtraken? '
Mr. Pinchook glimlachte en hoestte achter zijn gehandschoende hand met lucht van geduldig geduld.
"Wil je zeggen dat ze niet charmant is?
